有咩開心得過老闆叫你聽日唔洗返工

我愛老闆

叫你以後都唔洗返

佢意思係叫你以後都唔駛返

你以後都唔駛返啦
過兩日上黎出埋啲糧佢啦

大家聽朝比心機搭車